有無10月13號生日嘅人 pmpm

做咗19年人 未識過一個人係同我同一日生日

8月ok?